[有圖] 有冇手足覺得Marcos Rojo 真係好靚仔?

[member]
有佬味得黎又有少少mk味道
真係好吸引

我覺得佢仲正過James

有村架純個隻雞就咁多人討論
靚仔球星冇人理

講廢話？

事實 我覺得重型過pogba

型極咪又係狗

好撚型

今年再多返d成熟既感覺

不嬲覺得佢型

靜啦

唔差 有佬味 但唔mk

係呀 用黎屌你老母岩哂呀

你老母已經比佢屌緊啦 唔係點生到你個仆街仔呀你老母

青sickball

有吳奇隆feel 幾正

不過近睇 皮膚差少少

我地討論緊人類

咁撚樣衰死開啦

好型

ching都好charm